消息人士透露： 疫情在港已接近尾聲

已fc 一手料

勁多人行山行商場

最新消息 今日確診只得單位數

係 我呀叔就係武漢肺炎病毒 佢話班兄弟玩夠準備收隊

咁開心

樓主造謠

肺炎完了 唔戴口罩了

勁多人完全冇事咁周街走
睇吓大埔 仲多車到竟然會塞車過繁忙時間
啲食店迫到爆曬

公務員準備心情返工

消息人士可以同武漢肺炎病毒溝通？

好野，唔洗再戴罩

屌 見到啲人日日出街真係好嬲

其實天氣咁好我都想出
屌你個武漢肺炎搞到我廿日無出街

以後都會係咁好天,感謝支那武漢肺炎光復香港天氣&空氣

on9 等第3波啦

自己嚇自己

我識得有人做病毒傳心師
佢話已經同病毒講好左數，話過多排就會散band

港豬心聲

fc 左未

無士氣，不了

你on9 姐

個肺炎親口講你知？

香港人證明左疫情完結

假新聞 不安

唔比疫情完結，一齊攪大佢

快d望出窗睇吓幾多人係街笑緊你

暴風雨前夕

都悶左幾個月
真係一齊坐監咁

日日做宅男係屋企食花生等你地班現實充全部確診

蕭析人士

講大話

我都唔覺啲人真係唔出街。好似全世界得出得一一個真係冇出

一直都冇開始過

fced

不嬲大把人有出

武肺傳心c

唔使你俾料，成班春江鴨早已係各大商場景點聚集

又喺度玩膠

Thx for 燈🙏

消息人士透露 淋病比鄧畜牲強姦

大埔未試過少人過

完全係平行時空黎

你同武肺好fd?

同隻病毒講好數？

快啲一齊去行街行山同埋戶外活動，行到出晒汗好心除咗個口罩先啦，多謝各位有份幫助香港減少低質人口，多謝

消息人士透露：此post已接近尾聲

一手料，唔洗fc唔洗再推

同武肺病毒deal左？

唔怪得唔比帶口罩
正仆街

講到可人為控制

你慢慢屈死係屋，我出街吸下新鮮空氣先